每個月養小孩開支要多少？

想問大家每個月養小孩開支要多少？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

幾千蚊就夠

睇你貴養平養定係賤養嘅啫

500
平有平養法
貴有貴玩法
完

國際學校學費連雜費 30,000
私人鬼婆補習 15,000
私人馬術、網球、哥爾夫球、射箭、體操、游水教練 共86,000
私人鋼琴老師 23,000

唔同歲數唔同架喎，bb時代都係奶粉同尿片，衫褲仔床仔用品可以二手，如果餵人奶可以慳到一千蚊

underestimated ; golf membership 650 ~700萬, likewise for jockeyclub!